健康既人先會有性慾（香港皇軍萬歲）

撐香港皇軍

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

皇軍死全家

差佬：姦姦

無法無天

差佬萬歲

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

就死嘅動物都會有強烈留低後代嘅習慣

不能忘記
未敢忘記

忘記晒啦